有冇人覺得日本擺明等緊12碼

踢得慢 極重防守 後場搓波多過乜 擺明等加時完等12碼

可能之前幾日都只練十二碼

咁都叫等12碼

西班牙個隻先係

ching你果邊個世界盃 德國阿根廷西班牙出左局未?

yes
死搓爛搓

比利時每次攻勢 數到日本有10個人喺禁區
d波又9踢 總之踢9走就唔再理..

淨係知樓豬似等緊俾人屌

留名睇日本12碼取勝

我話嘅

日本打得好好

無等12碼

人地攻你你唔守咁先叫唔等12碼？

咁多攻勢話人等12碼，波都唔識睇出黎鳩up

今場唔算啦 對波蘭最後10分鐘就真係鳩猜

有攻勢都叫等十二碼

對強隊打防反都有問題？
日本仲要有幾下反擊做得好好

欠運氣

果球頭槌頂得好

一個上半場入對面禁區已經多過西班牙120分鐘加埋

日本d轉邊長傳傳得好準

好！！！！

有反擊 係埋門屎 邊忽等

西班牙

連登可以連接埋平行世界

西野朗賽前訪問話希望法定時間內解決比利時

樓主你唔知連登極多崇日撚?

日本起碼有攻
你講緊閪班牙

但係過左70分鐘日本就keep唔到

咁多年都係咁

日本打得唔錯 但真係好難可以維持住而家咁嘅局面成120分鐘

頂到成個上半場仲想點

日本守西到咩唔讚得

正常
入到加時體能邊夠比利時鬥

你有無睇緊波

樓主我們到了

樓主呢

收皮啦 收皮啦 樓豬

樓主唔好訓呀

我自認收皮

利申：同大家一樣 撐日本

等緊排隊屌樓主老母

版主

樓豬呢？0:2喇喎

知錯能改

燈力無限

唔洗等啦

日本：趕住訓 唔等了

屌你一野轟落去！

係呀係呀屌你老母臭閪！
擘撚大你隻屎眼睇下電視機啦

算你啦

等緊樓主幫比利時入2球

Binc

你做乜撚嘢？未轉AC?

畀你發現左添